想問依家動漫係咪全部變哂 一堆女仔賣肉/萌 或者一堆後宮

俾套正正常常既動畫我睇好唔好呀

係

唔係一直都係咩 我覺得自從2010年打後全部都係咁

是

想趁星期56日搵套睇

我剩係等緊少女與戰車完結篇第2集 其他完全無睇好耐

例如？

後街女孩

7月有Dr.Stone 講科學救世

難民番健康又唔色情, 係動畫界既清泉

Jojo

大隻佬賣肉

巨人?

屌 廢萌左足足8年

我exex個時成日逼我睇後宮番

sor囉

係
後宮賣女嘅作品越嚟越多
要睇返正常啲嘅作品就要考古,或者每一季都有少量清湶

boku

有人睇咪有人做囉

唉，唔知呀、唔知呀、唔想知呀

所以巨人當年跑出

賣女又唔賣盡啲
無劇情，無理念
最垃圾就係難民番

唔正常嘅係你

但咸片又要厚格，到底係咩玩法

呢樣要多謝日本仔喇
無女角=劇情向
劇情向就=大多數慢熱
慢熱=等砍

無限loop

仲有運動番太長，無人肯出，偶然有一兩套咁
但係最近套鑽a都變ppt

輝夜様告らせたい歸邊類？

Jojo係睇男人嘅性感

利申非基

唉咪撚提，同期果隻五等分崩到九彩銷量都高過輝夜，輝夜明顯用心做好多，結果都係贏唔到王道後宮，應該無第二季架喇

應該要屌就屌堆異世界後宮番

Ching有追開？

賣唔賣肉自己揀

動漫質素大倒退 幾時先可以有番clannad既水準

後宮果d 都唔緊要

血小板係咩玩法。 已經唔係萌。 係幼齒

所以巨人真係清泉

想屌異世界多過屌後宮
仲有d外太空番既設定真係不知所謂
包括上季套音樂番，個設定可以套番落地球

死屎鬼叫乜？

淨係睇難民同百合番

成炸弱智既女做埋d on9 野 hehehaha就一集都好睇

歷史最低分

仲有d主角比人被人害過一次就唔信世界所有人好似d毒撚比人無心咁講下笑就覺得成班人排擠佢咁

近十年真係無咩作品似係可以留得低,
好多都係紅嗰季,之後下季就影到無,完全無人講
好啲嘅得巨人,一拳,四月,HxH(?),那朵花
之後真係諗唔到
只可以話太多傻鳩毒撚鍾意睇女打J多過睇劇情嘅人

無計 一隻畫風好既賣肉女出figure 點都賺得多過劇情番出既週邊

出去望一望重有JOJO同FATE

唔使畫風好,睇下五等分同約戰
只要啲女有人鍾意就得

京吹 free yuri on ice やが君

唉 以前d番講友情 親情 愛情 講得幾有深度
依家就是撚但搵條女中意個男主就算

咁多作品一時三刻邊突然諗到咁多
重有紫羅蘭同工作細胞Tim
睇嚟千好鍾意腐野

友情代表:蒼天之拳 那朵花
親情代表:CLANNAD AIR
愛情代表:只想告訴你 龍與虎

近十年都無人超越到,四月同都係差啲

火影世界第一

ching真係識動漫 以上全部真係神枱中既神枱

pkm都係咁㗎

小智掂左邊條女？

上面全部都係好出名嘅作品,有心睇嘅一定會搵嚟睇

xyz嘴咗添啦
仲有第2條女想同塞莉娜爭

人地做左20年先至有兩三條女掂下
你地過左20年有d咁既野又係後宮咩

小智都有後宮㗎(人外

講到好似一季三/四十套新番
有30套都係肉番咁

買肉後宮異世界加埋應該一半都冇
仲有一半樓豬平時肯留意下
做下功課就會發現有唔少好野睇

強風吹拂

好撚正

連登仔：看咩後宮番

自己生活就係後宮番代遇

日日起身見到幾個頂級靚女係隔離

鬼滅同一拳依排都好熱門呀

有冇睇三月的獅子
呢套個主題有少少似CL
而且少有地近年由新房親自操刀既作品
唔係好似同一季套FATE咁掛名
有睇佢訪談就知擺左幾多心血落三獅度

一打開漫畫人，成埋異世界

呢套有無血緣關係嘅親情都有講到,應該係CLANNAD同AIR合體版
明明咁好睇就比隔離賣女嗰套野搶曬風頭

jojo

其實果套 怕同人相處 怕到會嘔同暈 果套幾好睇

鬼滅之刃

上季套OO?

古見？

龍與虎係Netflix啱啱睇完

通常冇追開既人先會咁講

賢者之孫已經唔係

有唔少正野wo 雖然都唔多
約定的夢幻島 路人超能100 比宇宙更遠的地方 強風吹拂 來自深淵
仲有巨人 動畫漫畫都神作級
雖然唔多 但套套神作
仲有今季套海盜戰記 雖然仲未出但wit studio出 必屬精品
廢萌黎講 我覺得new game最正 又有劇情 畫風又靚

我真心覺得只要唔睇岡田麿里有份整既原創動畫 就唔會睇到垃圾中既垃圾
佢d原創真係 無套掂 套套都垃圾

近排多左好多 神唔小心整死人，所以轉生異世界+送外掛既設定

呢d大陸仔叫爽文
其實抄sao，//hack 個堆虛擬世界仲好
仲大把野講，
同堆早一兩年好多生存遊戲類既漫畫
唔知係咪太過血腥無得動畫化
朋友遊戲都只係真人化

淨係設定都用左一半篇幅, 再賣下肉,賣下女
劇情寫少少就得

屌你老母 依加個啲一係就賣肉賣萌後宮
一係就異世界 轉生 開掛 復仇 魔法RPG
係因為啲輕小說個邊整撚臭晒
依加輕小說個邊跟撚住晒啲格式去砌就一撚定動畫化咁撚樣
依加啲神檯野有幾多套係原創動畫 幾多套係漫改 幾多套係驚改 又有幾多係輕改
依加啲垃圾又有幾多套係原創 漫改 驚改 輕改
根本有眼睇
你想睇正常野？ 只要一日輕小說個邊未死 動畫啲平均質素都會比堆屎拉低晒

唔係

其實畫得靚嘅話真係唔係好介意 問題真係好粗製濫造 好多都好崩

因為日本呢類題材嘅市場需求大，求其 出BD,DVD 咸濕周邊。都發到豬閪

打飛機唔洗咁有深度

我的英雄學院

異世界真係得兩三套做得好，第一套肯定係地平線
第二套骨王
rezero我諗番起其實好一段

輕小說除左物語系列同涼宮 都係垃圾

終於有人覺得輕小說係垃圾

睇下D日常/難民番輕鬆下算數

遊戲三人娘

仲要啲名中二到極點

賣女先搵到食,d figure勁好賣

某程度上都係市場、消費者造成
日本嗰邊主流好受呢type，啲人又肯畀錢周邊又好賺，梗係食住條水路整多啲廢萌後宮作異世界開掛糞作

另外動畫嗰邊有班人係齋J聲優，只要個角色畀到佢哋鐘意嘅聲優發揮就夠 世界觀？故事性？wfc？

「全部」就一定唔係
間唔中都有啲腐女向嘅

rezero 角色描寫其實算好
一開始感覺係唔錯

講起異世界穿越我會諗起零之使魔

巨人係清泉

《文學少女》好正，正到買左一套放係屋企供奉

異世界穿越當然最經典的是數碼暴龍

以前追開異世界感覺類型不錯
今天開始做魔王 ,異世界聖機師物語 ,問題兒童都來自異世界 ,NO GAME NO LIFE
仲走埋去睇輕小說

小說追左: 無職轉生, 關於我轉生變成史萊姆這檔事, 盾之勇者成名錄, 轉生成蜘蛛又怎樣

其實最大問題係通常動畫就做1季12/13集, 劇情向大部分都未有高潮位就完, 再唔係就不停砍劇情咩都睇唔明。
唔係廢萌類通常12集唔會夠

去異世界1集>介紹下外掛和認識各女性1集>救奴隸1集>講下奴隸黑暗面1集>解決奴隸心裡問題1集>收集女隊友1集>各女角賣肉1集>講下BOSS有咩衰準備去打BOSS又2集>VS與BOSS無關的小王2集>前往新地圖(完)

鬼 滅 之 刃

石上君?

你肯定未睇過狼與辛香料

我答你
係
所以我好憎E家d漫畫了
一味大波大波
賣淫定賣故
垃撚圾
可摸以有翻d以劇情為主
個波細翻少少

yes

JOJO咪冇囉，不過係男後宮

無女可來後宮?? 你最多未話搞基 雖然根本無 只有友情

黃金神威

冇波冇肉點睇1得落=.=

輝夜係貧乳代表

我的英雄學院
繼火影 妖尾 死神 家教
呢家少年Jump力捧既新IP

JOJO一味得bromance...

其實每一季都唔少非賣肉/非後宮番
不過你會唔會睇/高唔高質就另一回事

依個真,唔係打J嗰時我真係唔想見到大波
想搵啲高汁啲嘅劇情都無

對的
唔知咩OO 咁的個名

強風吹拂 睇到好感動

代表：妖尾

原創動畫打手
上季春番 皿三味
劇情同劇本都十分精良
不過冇波

小魔女學園 近年熱血神作

一直都有出啦
平時無興趣唔留意，突然諗起就叫春話廢萌當道
悶唔悶呀

Kill la kill 又有波又好睇

漏咗轉生番，多到好似倒模咁

認同，依家每季新番，實有1-2套比你追看

無辦法，可能大波有較高需求掛

舉個例 魔法禁書目錄 不論動畫 只論小說本身 你夠膽話係垃圾？耶穌落來都唔敢講 （index 套衫「移動教會」就係仿照耶穌裹尸布所造 哈哈

十月 本好 應該幾好睇。